【年經】有無梨型身材人成功減肥？

上身瘦，下身超肥 肌肉肥肉混合型。
小腿好難減
有無人成功瘦腿share下 就黎想去抽脂

脂肪無得局部減架
如果你要減就減全身脂肪
重訓加少量有氧就最有效
飲食就要食多啲蛋白質

重訓你會做幾耐？

努力中...未成功減到
整體瘦左十幾磅 好多人都話有瘦左
但小腿仲係咁粗
都冇計 基因決定邊到瘦先瘦遲 唯有繼續努力拉多啲筋咁
個腳瓜位仲粗過男人

小腿粗著衫少好多選擇

著裙腰同屎忽都著得落
但小腿真係粗到嘔 著咩鞋都係勁粗
不過我照著裙

一星期三至四日
每次1-1.5小時

我係上身瘦，下身肥
我條腰可以係59cm，但大腿係49cm
小腿，大腿有好多肉
而家減緊 body fat, 之後想增肌
最主要係想有 hourglass 身材
而家想條腰瘦到56cm
個pat pat 保持我而家既 size 90cm

跳繩可以瘦腿

如果想線條好啲，可以做下瑜珈拉多啲筋，好多動作都會拉長小腿啊大腿等等肌肉，有可能係操得多又無乜拉筋所以睇落好粗。健身嘅肌肉會短啲，做瑜珈嘅會長啲，因為會多咗好多將身體伸延嘅動作。如果無你覺得瑜珈好hea，減唔到肥又修唔到你線條，只能說少年你太年輕啦
利申瑜伽導師同健身肥婆

我都係肚腩同小腿粗
注意飲食同跑步減肥
會係屋企做重訓練下核心先
上個月中67kg
終於減到65
我check左減嘅係體脂唔係肌肉都開心啲

學到野 thanks

上身瘦到就快見肋骨 大髀就好似金華火腿 行路都互相磨擦
試過跑步減肥 又係瘦胸先 再咁會變ipad

每次做完workout都要拉至少半個鐘根
無一例外

無 死心

練多啲core
留意平日姿勢
體型會有改善的

我打左針，再加瘋狂拉筋
小腿真係好左好多

你小腿係脂肪定肌肉多？

肌肉

每個星期有差唔多2Lb 少左
其實都唔錯

真係天生，好難救（我都係梨形）